突發！參議院最快下週表決【維吾爾人權法】

習曱甴睇黎好多野煩

香港人順個便支持一下

敵人嘅敵人=朋友

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

聲援新疆集會幾時有啊

大家快幫忙支持下新疆人呀！

有咗先例，再通過其他人權法會易啲

push

tui

好似係今晩喎

我地仲早過佢地

12月3日

Yes

有無人contact到新疆/西藏

12.8日大遊行一同支持啦

置頂

Push

口交部好忙，不停要口交

我個朵比波台廢撚追擊，我驚騎刧左個post

推爆佢老味
hikivision 一定要死

推

我地過左都要幫返人！

人道應該就要支持

快呀 維吾爾慘過香港100倍

劍指支共

cls....

屌你正呀喂

Pass the act

耿爽表示……

Nice play
追擊共匪

我記得啊

口交好忙 忙到不爽

up